<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <Black_Dragon.label>Черный дракон</Black_Dragon.label>
    <Black_Dragon.description>Черные драконы - самые свирепые из всех, даже свирепей чем красные. 
        Поэтому их невероятно трудно приручить и они очень опасны, слишком опасны и самовольны для использования в войне. 
        Подвластны ритуалам</Black_Dragon.description>
    <Blue_Dragon.label>Голубой дракон</Blue_Dragon.label>
    <Blue_Dragon.description>Голубые драконы наиболее распространены в холодном климате.
        Их рацион состоит в основном из рыбы, но в их широтах ничего крупнее и нет.
        Известны как драконы с наиболее добрым нравом, они с радостью принимают подношения.
        Подвластны ритуалам</Blue_Dragon.description>
    <Green_Dragon.label>Зеленый дракон</Green_Dragon.label>
    <Green_Dragon.description>Зеленых драконов обычно легко приручить потому они стали одними из первых военных драконов. Их использовали для перевозки большого количества солдат.
        Подвластны ритуалам</Green_Dragon.description>
    <Purple_Dragon.label>Фиолетовый дракон</Purple_Dragon.label>
    <Purple_Dragon.description>Изначально выведены в неволе с помощью скрещивания красных и синих драконов. Однажды некий Венн освободил их и теперь они бродят по Окраинному миру.
        Подвластны ритуалам</Purple_Dragon.description>
    <Red_Dragon.label>Красный дракон</Red_Dragon.label>
    <Red_Dragon.description>Настоящие машины войны. Многие из них освободились благодаря некой Курро,
 что отпускала их всякий раз когда могла.</Red_Dragon.description>
    <White_Dragon.label>Белый дракон</White_Dragon.label>
    <White_Dragon.description>Белые драконы - мистический вид, обитающий в самом холодном климате. Чрезвычайно территориальны
и стараются прогнать каждого, кто будет наблюдать за ними.</White_Dragon.description>
    <Yellow_Dragon.label>Желтый дракон</Yellow_Dragon.label>
    <Yellow_Dragon.description>Самая молодая дикая морфа драконов. Редкая доминантная мутация привела к появлению 
нового вида драконов, который развился в отдельную расу.</Yellow_Dragon.description>
</LanguageData>